用緊Samsung嘅苦主入一入嚟

一直以嚟都係聽講iPhone有好多問題

有無巴打用緊Samsung,或者其他Android機可以分享下有咩小問題想屌屌佢？

會爆炸

無位，得個16激，乜game都挽唔到，電話又成日無電

Samsung s 5

挽你老母，死返5p啦

爆炸呢個唔係得Note7有？

唔係可以另外加記憶卡㗎咩？

明知唔夠用都揀16GB, 你自已問題姐

啱啱買左s7edge ，好過滿意
利申：之前用過htc sony表示都一般般

幾好用
影相一流
用緊s7

挽你老母

啲電好快冇

用過HTC / Moto / SE , 一切正常

我覺得Samsung 個曲面設計幾靚，係咪申請咗專利？

Samsung 既問題唔等於Android 既問題...
Samsung 既問題係Android 機之中，係比較多

有無d例子？ 除咗爆炸

以前用HTC，One X同埋M9，2次都因為舊電易壞
LGG4燒底板，不了
sony個mom好方型，唔就手，加上跌一跌易爆
Samsung的原因就係同sony相反，有曲面

我未試過跌爆mon
UAG出嘅殼硬到飛起

samsung好過htc

新A系好似幾好
但香港無聲氣

S1 plus>note 2(感覺良好)>a7(用到屌鬼)

Galaxy Tab P1000 -> Note 2 LTE-> Note 3 LTE 之後刷ROM超到3GHz都頂唔順結果轉咗ip6+
依家係ip7+

a7有咩問題？好似好平